[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5292）

利昂快手3-1

黎明比多粒#hate#

1003

Cup埋可以嗎

fast

cls個龍門

假波聯應該仲有球 2-2幾有機

可否撚狗2-2

俾多粒

1003唔開

客主開出？

迪祖絕殺

誤中

cup左啦

我開緊 見到1003呆左陣

呢排半4都角細 好邪

3.5 上

客隊快刷角追和

我廢是煩 1001開算

1003應該唔知自己1003

唔係不嬲計1001個個架咩

下盤又死
買角大就買完冰20分鐘入2球

"呢啲咁既爛鬼主場聯賽........
最正路就一定買上盤......
係差在佢開個2:1比你走盤定3:1比你食個低水上盤"

話撚左主場雞

黑仔到 .....2.5/3s即輸

3:1

走盤算啦 唔好再響 下盤點頂
有位唔攻 傳返出去邊線 再比人打個反擊入波

主入多球開個3:1俾我

俾多球啊

11c想派

goallll

下盤加油

真心覺得主贏唔到

今日lag到爆

Keep住個勢 3-1啦

屌咪係 秒輸2.5/3s 仲比人罵

3:1🙏🙏🙏🙏

咁就cup咗

leon入多球俾我嬴盤ok?

計最後不過冇所謂

咁樣停角 屌

又有8.5買

角呢？

3,1來

入多粒穿盤gogogo

狗莊說不了

快手3-1

屌 點補9。5角大飛

客隊刷角追和算啦

咱們家庭

9.5又死

9.5細 Gel得未輸左好多注

8.5B足水又出返黎

冇買大波買左角大 針

哥們給点力

咱你老母咩 支那狗 唔好以為叫波無人捉你

勁到點解唔開波前講

停咗半粒鐘角
8.5b 有冇人入

中

大大力gel

準備88+ 2-2 撚狗

8.5 細補唔補飛好

事後分析c又贏

真 坐穩

領先無角 掂啦

9.5等死

肯撚定唔會2:1完場........
實會有多粒1m

對唔住Asw 小弟知錯

笑死

話撚左 你講一大輪野都係一名柒頭

屌你老母咩 冰足30分鐘角

me

Lm

幾好笑

lm

支持

我

下..... 上個 post #234 講左

1

賽後你點睇 勁撚到

真係CLS

前日有冇買足哂幾場墨職上盤

追下一隊入球 昂熱

On9 依排墨超上盤食哂屎咁濟 係到講經

利昂贏到埋盤
我聽晚allin法甲里昂

快手3:1

投降了食c大聯盟

0:1可以入既

最多咪輸半

利昂入多粒 3:1 一世球迷

係咪弱智呀？

迪祖比多球啦

客無力啦
補乜

話撚左上個 post #234 講左..... 無睇就咪吊住先啦

撈糕收錢算

1球盤上下盤一齊收錢

勁到

呢啲咁既爛鬼客場聯賽........
最正路就一定買下盤......
係差在佢開個2:1比你走盤定2:2比你食個高水上盤"

上個 post #234 呀.... 大哥

8.5 s gellllllll

迪祖hea到想死 生命注左

有種比多球 我屌你老母

利昂上呀

連登人才濟濟好多分析c

走盤JA

半一

逼害角大啊啊啊啊啊啊啊

準備22 撚全世界

客隊啲波廢到得人驚

又生命注

我都下盤中，希望走到盤

係

做乜紅牌都炸左
唔係主隊一野炒鳩佢老母西啦！

3-1 快撚啲

呢個時間仲有呢個水位 不了

有冇多一球

原來是你

2.5/3s想死 多得上半場球唔少

2:3好無 墨假nba

就係差琴晚奧斯場大，7x1大

主隊準備

上呀利昂

3-1 快

。。。。。

上啊利昂 追多粒一世球迷

屌你老母冰到完場啦
球證我屌你老母
全家中肺炎

客廢到

墨假紅左勁d

爽冰35分鐘

無撚你喎... 係一早講左, 係啲人無睇返以為我事後先吊..... 咁可以點

黎明入未？

刷

1:1之後都無角
何況2:1

冰撚左30分鐘

又走盤撚狗

入多球啦屌

角大唔使叫了 擺到明做細角 食c

7.5都要死

刷 又角細 仆街

又有錢買白粉食

利昂你入多粒啦好無

3:1 10抽1 幫我含

開個8C畀大家叫下先

里昂準備撚狗

放過下盤齊齊收錢啦

88' 8c
92' 9c

笑撚咗 冰30分鐘

No goal了

屌 個紅牌呢

2-2啦

渣渣淋入多粒啦利昂

就40

食咗

完場更衣室數錢 理得你

2連C

連cccccccc

最多8角

唔入俾人入啦

俾多2cccccc

下半場開波3連角撚狗

2.48 8.5s 冇補到

冇柒頭1.24
3.5b 已死

利昂

最高峰11.5S高水過B

和左丫嘛

入波呀利昂

一開波5分鐘3隻

7.5b有冇人要死？

10.5s 1.98

莊家話要入夠球

9.5s死過番生

唯一可能性，薯條買咗7.5b?

入多球

一入8.5b就封

早知連角補角細

利昂絕殺是夢？

墨假好野

墨超啲角球輸撚死人

如果一直無追和到宜家十幾角了

快22

補時3.5b ok?

365又封盤嚇鬼

迪祖走住盤來踢
正到

入多粒 無時間啦仆街

一陣就3:1驚西

30分鐘冰角

臨尾個個都停曬手 隻死黑鬼仲走去foul人

gchi

冇12m可能盤都冇得走

唔入比人入啦迪蛆

入多粒啦屌

唔31就22啦，屌你老母黎明

無12碼應該無7角

食c食得好爽

唉利昂 絕殺入球呢

客橫掂輸 送球12m畀主啦

我唔玩啦2比1比我拎返錢就算啦

2-2 一世球迷

我個主勝4倍

屌你老母
上盤又走盤
9.5s 又被 3 連嚇走左跳左船
成朝白玩

利昂絕殺入球 一世球迷

補咁少 玩完了

半7全7

屌你輸鳩曬

半全7

攬住7.5一齊下去

有無買？9.5s 本身輕輕鬆鬆

依場波係咪無一個角球盤大到？

冇開過6.5

屌 兩隊仆街 停晒角

不要再說了
又輸

半4全7
停角停左大半場

買左咩巴打？

連7.5都開唔到

仆街我球絕殺死咗去邊

上半場就0比1 角就 0比4
下半場就2比0 角就 3比0
52分鐘7角全場7角 球證食到全家可以上路
一場好波

係 50 分鐘 3 連嚇鬼

利昂 絕殺未

屌你老母至少食左6隻角

7.5S就爆心

半大半主

食左幾多隻角？

客12m?

五十分鐘見到7c嚇撚死

。。。。

依場真係殺到盡
半場出返黎果3連角真係好賤 一野上返去10.5 9.5
再殺一堆

開心到呢
冰左 40 分鐘

停左40mins 角

更衣室數錢

2-1 7C FT

0-1 個陣 3倍幾cup
墨假

鬼叫咁快1:1咩

咪報假好冇

乜尻

唔賭角？呢場角細好賭

咩話又中

走盤成功

9.5s ?

扑左 自己好好反省

唉

含家產球証屌你老母
本來穿盤

驚左d紅牌

我嗰陣4倍
未入得切手就11左

外仔呢

block

讓一球 反cup 3倍幾其實差唔多

我了

仲念住後悔冇揀大波 點知大波同細角都中

得啦

Yes 支持你個名

果然 leon主場 只有買主 or skip的道理

All in 角細 練心到呢

割左椰青啦

大心臟

賤種球証力阻上盤
全家做雞啦屌

3 連角嚇走角細同引角大

8.5s奇蹟生環

我見角大係咁落

嘩辛苦錢
唔通唔派呀?

今場食c食到傻唔玩角了

見365 50分鐘9.5s開到十幾倍 諗住針得

外仔真好

55波角輸都冇野講
屌你全部咁明顯角你食乜撚野

球証屌你老母
又炸紅又比12碼
穿唔到盤就係你個仆街做成

Why

就我啦ok?

冇上一排又多左事後狗

最近汁多少

日日都有架啦

開左三場俄超

一入黎又見到成版事後狗 都係出返去先

難賭 應該好多手足輸死

今晚有兩屆歐冠賭

冰島仔30倍

笑4

想再追魯芬細波

買魯芬對家 因為魯芬死撚左

兩場都半大全細，練心練到

事後狗要block幾多件

爽角大聯

得d垃圾波

做咩要割?

我事前㗎

痴能線 諗住下盤gel硬 9.5s爆硬 點知調番轉9.5s奇蹟生還 下盤走水

走盤 今晚繼續生命注

屌你老母 曹操個爐又叫人 donate

依排啲一球盤都好少見 難開到乜咁 一球成日都走盤所以我先冇買上盤

連登波po24, 咁撚多事後飛

星期六日下盤日
星期一係上盤日
星期二係？

唔po得？

職乞

買左下盤 1-1個時無補主勝
2球都on9行為比人入

今晚得堆垃圾俄假

屌你成個discuss 廢老咁

其實應該係幾個fd識嘅 一齊互捧大個爐
之後係咁乞錢

琴晚同今日都0收入

5位數字

多蒙特帶我飛

今朝賺左34蚊

派未

慘買盤最就忌走盤 等90得個吉

好撚攰架

得朝早11 12點無波之後3 4點就蒙古同激洲慘撚過擔泥

廿個鐘都有波

派錢未
50蚊比我起機

和

角細米蘭加黎明角細 執豆咁執

好過輸

幾時買大D 仲係500$

補主win唔好咩

以後唔睇直播啦 睇足90分鐘 好想爆血管

搵淡苦飯食下啫又唔係賭身家

派餐飯比我ok?

琴日捐完血 頂唔順

我之前玩外賣果陣買撚埋啲剛果聯賽
平手盤是但篤一隊

肉酸到 跟佢水輸左會賠返？

Nba la

Nba 唔識鳩禁輸左幾k就放棄左

擺到明啦 上次曹操扮晒野話自己唔會叫人donate
不過佢啲fd叫人donate唔會阻止 笑04

咁回歸波po吧

中超啦
利申 上場 北京0:3 變 3:3 輸到傻

3:0 3:3

蒙古我最鐘意果隊BCH雄獅

走地追爆佢

次次都係個句話要撐兄弟 兄你老母咩
又話離開連登 日日入黎擺低條link
想人打賞你 你生肺炎死咪比你做白金囉

係離開就快 宜家一上水就係貼link
好撚肉酸。。。

你變了 玩外仔

屌你老母個曹仁 有多餘錢都唔係咁用啦

今晚PSG3.5b可以嗎

實有on9走去donate

唔明donate班on9諗咩
咪同買料一撚樣

Exact7ly 重要呢班on9中幾場就即刻叫人donate
一針就縮返入老母個閪到 真係肉酸到。。。

岩岩收到環聯信貸sms話恆生岩岩拎左我份TU希望成功

你份TU評級幾多
我F起建行都成功借到過15萬
不過好撚貴息,埋單加加埋埋要還22萬幾

咁都係$10姐 當買份報紙睇下 何況軍師d水係幾勁

今日冇波賭好悶

goal on9平1-0

有J打

比你留錢買巴黎

今晚all in巴黎 贏左推落拜狗

曹蛇都好d啦 係班軍師姐 又set埋哂d on9規矩

有幾場俄超同多左場歐冠

我g呀，所以好擔心唔得，但我還款記錄好好的

俄假可以點買

咪扑我....好痛

問莊家

馬會唔開聽朝美職?

唔好傻啦 啲donate曹操自己都實有份

✨讓球賠率變動一覽表✨
歐冠盃 二 1 RB萊比錫 🆚 巴黎聖日耳門
開賽時間: 2020-08-19 03:00:00
========
RB萊比錫(+0.5/+1) || 巴黎聖日耳門(-0.5/-1)
17/08 12:01 || 1.84 ⚽ || 2.00 ⚽
18/08 10:37 || 1.87 ⏫ || 1.97 ⏬
18/08 11:01 || 1.90 🔼 || 1.94 ⏬
18/08 13:16 || 1.92 🔼 || 1.92 🔽

有買襯手

琴日又變返上盤日

其實銀行嚟講真係好高息

psg今場原來出唔到navas

食水咁深

all in RB

你老木啊 冰40分鐘7角完？

泰籃150大

想入許昌城 求介紹

朴多你幾次先知醒

咁多人明目張膽搵外圍

但冇計 馬會真係廢

些路迪-3

亞洲盤又簡黎開 食水又深

開開下即場維護係咪得馬會咁on9

今晚撐RB

無即場盤最撚on9

政苦仲叫人唔好玩外圍,你睇下自己間獨市野搞到成pat屎咁

唔講開唔開走地盤住

上次20場都係得3場有開即場

今晚半大有啦掛

近排手氣正旺

傻鳩們 輸死未 洗唔洗大佬我今晚俾場超重心你地翻本？

一見到些路迪就諗起角球半2全3嘅陰影

突然多左4場俄假

手足們回歸呀

大佬

好似有人話3.5都要輸

100%重心 記得按埋層樓all in

外賣有冇話幾多錢先可以拎番

人地開1.95 佢就開1.75 搵鬼玩咩

信政府 無事 yeah～

你點數到四場

諗起鄉土大棍車落去
對乜鳩林肯紅魔鬼

點解零零舍舍係得些仔半場入球大細只有1.5買

因為開唔到

因為半場已經456
狗會開1.5/2怕賠死

因為一撚定開大

西維爾 收息

諗起之前歐國盃定咩 唔知邊隊對法羅群島 成班轟哂落主勝1.003收息 點知和波

進步左 開多左角球入波三格

讓球盤開得一個講經咩

走地讓球盤

好似唔係和波

我記得有100倍win

今晚俄假要入球大定角球大

我地賭仔要既係多玩法呀 屌你老母垃圾馬會

幾時到聖馬利諾贏波 有250倍

琴晚臨瞓直插迪祖受讓1/1.5同埋9s追返薩克達條數 起身就收錢

主角好似係法國定比利時

突然多咗俄假
又要入錢賭

仲有聽朝美職 馬會唔係無得玩呀嘛

巴打有冇心水

冇

時間尚早未睇

夜D會有 狗會點會唔開

波Po
已死

3格

大家冇波賭咁得閒 不如入定黎等下俄超心水

打風7.5b

支持 個風會吹個波出底線

泰籃細分

角大了

大家好

Kicked 88

今日要拎返瑞超條數

聽朝7點之前仲係八號波 我龜頭浸辣油又點話

門巴要人

睇住馬會d大細波水位越黎越唔想賭

出水就唔推你

外仔？

洗撚完未 咩事

psg盤上到1.96
要入趁早

贏撚硬？

In包皮we trust

走數睇黎 你出面開po算啦 一係擺晒佢啲相上嚟

羅狗琴日又出水害死足 點睇

冇追po 發生咩事

今晚羅生門莫你排牙

睇個勢會回到2.1以上
等下先

國米追角大

幾時fd返

呢場我出左角細

肯定死好多人

最近唔見你嘅

Fc 多倫多讓 1/1.5 ？無嘢呀？

我追咗次6.5大輸死
好彩今朝9.5s追返

唔係抽水 但想問曹蛇
你同你軍師兩場俄超兩邊盤都揀哂
咁跟邊個好你地都中硬啵

仲要低水

下屬既野我唔過問

做咩交左資料？

幾時再有地震對白帽 準備好all in埋呀爸呀媽身家三格角

乜撚嘢美假2.5b 1.42
痴撚線

呢單嘢唔係我跟開

有冇爐

咁你2邊買咪都中囉 反正到時出list全中（曲）

叫軍師做咩 要叫軍狗

同king狗一樣 唔中就話燈 反手 中就買錯

望到都唔想賭

十個柒頭有9個輸得多都話自己反手

2你老母咩 死乞丐

Donate之後再私人幫你揀一邊

啱呀 其中一邊cashed倒又可以叫人donate啦🤑🤑🤑

Tg谷瘋傳緊

懂不懂規矩

你比得起錢 大把學生妹la

屌左邊件

谷link?

留Tg

Pm ed

真 睇得岀

18碎扑扑脆谷

曹操真係好肉酸

冇link好難交侍

呢個點比link

手氣幾好
水已出

講真 扑野拍片已經夠on9 拍完仲要send出去真係on9中嘅On9

btw link?

麻煩雲巴

已入

可能係條仔想哂命
或者分左手玩野

條j都幾撚長下

tg我

Tg ed

You

上左熱門

幾耐會有消息，好擔心

有冇back up

咁快比人report左

屌你老母 2分幾鐘嘅片 有一半係條仔玩自己碌鳩

唱歌好撚嘈 想要原片

自己爽完唔理其他巴打.gif

係 條片入面個pair係咪著校服對鏡影個pair黎

Tg search18歲仆仆脆 跟住個到有得入谷

原來係後備group內面

屌決定賣片 $100share比你

應該係

正撚到

有冇ig

蒙古走地主

Quit ?

見到曹操係入面

屌你老母個group勁撚多波台手足

條仔好靚仔想要

好悶

一陣歐聯u19

入黎賭兩手算啦 贏多d錢 叫雞好過

頭先睇岩果場澳西甲主諗住睇定小小就入左

Gay test

真

半個波台都過左去

想入面sell賣料算

可以試下拍條片淨係影自己碌鳩 跟住標題打情侶流出 水班鹹濕佬睇自己碌鳩

今日rb大勝歸來

學生妹幾錢

呃撚睇 Gay

咁我自含算

門神好撚型 不過我唔愛你 嘻嘻

根本唔洗錢 你夠靚仔 碌鳩夠大 有家底就得

同king狗講野一樣 1999

4大雞胸點部署

岀晒兩邊 又勁中

喇沙仔心水分享區

試下玩學生哥?

冗員四世係臭撚仔

幾錢我ok

快撚到....

我ok 收好平

幫冗員巴cap左圖

雲巴！

有冇相睇下

我要片啊！

每天分享足球資訊
希望可以幫到大家

米蘭u19

跟！

比左錢先 出到黎唔岩收返200車費
唔比拖手 唔比掂 唔比錫

Love u

頭場想要半大

有無得down落嚟？

冇研究
個樣咁純 口爆中出封口勒頸玩曬

咁後生識玩到咁

屌 後面係睇條仔打飛機
利申:睇到硬左

10 1 條女IG 想要就留名

小心啲

第一條link笑死

一早要左ajax u19

Gay test. U r fucking gay

咩黎
恐唔恐怖

唔好睇 cls....

好撚恐怖

仆街...又爆頭又噴哂
好恐怖

我隔離成人台轉載㗎咋法官大人

想要more 條仔

200抵到爆加錢plan點計

睇完好懷念以前中學嗰陣

咁多手足 獨愛菊

條仔好大好想含

波POST好多手足都係基

report左 此風不可長

我仲大過佢 有冇興趣？

16-18cm
長過平均好多

好驚呀 嚇鬼咩 有種報驚拉鳩佢丫

你點度？

仆街個學生哥條j大過我成吋

呢到邊個引用過我既留言 全部都要拉！

有乜所謂姐 你又唔係想佢屌你

同路ajax u19

幾時約出黎gathering (我同你)

排

正常波post人唔會
怕啲on9仔姐

呢個世界特別多

3600食飯睇戲就基本 戲飛飯錢你比

目測

你問下佢同埋佢條女成咗年未

屌好彩無禁入去

條囡都幾青純
咁細個就中出了

有條囡ig未

去咗自首了
做埋污點證人
你小心啲

你見d人手殘post左狗會acc出反都咁多人撞就知
波post幾多無聊人啦

愛迪生陳

叫親Edison都鍾意玩攝影

諗兩諗而家出黎食飯都驚 不了
呢期爆到咁

想食你口水尾

不嬲多on9
cd rom

Ajax U19 1:0

ajax u19!!!!!!!!!!!

跟咗一敏蛇

狗貓蛇琴晚返底了

ON9平都反到 無野無可能!

今晚RB大船？

留tg 快

睇來巴打留意左好耐

Model價邊到等

酒店啦

呢到係波po定係gay佬po

Ajax u19 ！

達斯今晚要輸錢了 又巴黎

點解巴黎會回飛

連登黎 全港規模最大嘅同性戀論壇

讓太多

一陣場俄超盤要客但心水要主 點揀

點解些果場係歐聯黎

點解唔開俄超

唔通蘇超呀

信唔信主屌打 半主全主

嬴左再ALL IN落紅牛晉級!

屌 真係同我諗法一樣 齊嬴

即場有冇角

有

呢個小注搏半主 另外買左主盤
魯賓個中堅岩岩出番 左閘又停賽作客次次冇料到
但PFC已經作客左兩客 表現夠晒韌力
今次番主埸一開波為左拎彩一定先急攻

如果番主埸變蟲 OK 踼假 屌你老母我抵輸

我相信你既分析..希望唔會搞到你輸

多謝你俾個位我落台
有咩事屌柒你閪燈

無問題..一齊收錢

買盤不如買客fg
羊撚硬既錢

PFC 一客一主喎

SOR囉
想KIMOCHI上黎俄超真心表現好似NORWICH上英超咁
NORWICH技術性屌打過鏝城

岩啊 之後打橫送走

有無水

得辣油

半大24

...

頭場半細收息
一萬屌落去45分鐘收2600

1200...8.5s...

呢個係咩事

PFC FG

正想買8.5b

必中list:

安特衛普❌
哈馬比❌
施亞拉❌
格拉斯哥流浪❌
馬模2.5s❌
白蘭恩❌
奧特✅
落辛堡-1❌
落辛堡半大✅
曼聯❌
山度士✅
達拉斯❌
高登堡❌
黑根半大❌
黑根2.5/3細❌
殺黑達❌
利昂🥃🥃🥃
國米即場no goal(第4球)❌
魯賓卡山

又出水

契爺！ 記唔記得我

跟了

Psg 大波大家覺得有冇問題

買完上黎先叫到master

會中 因為早水

買左200 希望勝到

頭三場
第一場角大
之後兩場角細

yerin asw都要左客

今次仆街了

靜少少

客隊大船

唔好當到係燈西先得㗎

當我

負負得正

盤路客贏7成

但睇必發就似主半和算

原來開左波

角大點睇

角呢

主隊必不敗

Master燈力十足你輸定都得

掛住睇片冇買波

跟左3舊

神仙水中

買唔買角大好

刷角

same

茜哥

有角未

大家買左9。5定8。5

9.5b好似中左伏

PFC肯入波未

8.5高水ing

半場一定唔會和啦因為我買左

做咩唔跳7。5咁pk

你呢

唉無 信念唔夠 老婆無屌你？

角大回到

等7一。5

gel啦咁

角細gel
9.5s 1.9高水

角大24

客禁屌

半主，2:0，大波

10C邊有可能刷到呀😑

跌7。5未

角大已死

即有

1C

屌，唔gel啦，9.5s 力頂

屌 放棄 死都唔落7。5

計得咁津

2c?

500$ 零用你仲未比 成年了

主隊咪撚踼控傳PLZ

1C到10C 話有就有咩😫

9.5s 1.9水
等8.5s 2.04水加注

我加得通常都中

8.5s?

9.5s

2.1水 8.5s

留名對決

跟門巴

俄超出名角細，加上精選即場，必細角細波

又係臨尾爆1c殺角大角細既波

角細ok?

少少地9.5b玩下

今朝精選都角細左

PFC fg?

8.5b點中😞

買角大等到6.5就買

有運姐

兩隊都唔落底 就算落都唔出波

有道理

差d入

半主24?

啱

必中list:

安特衛普❌
哈馬比❌
施亞拉❌
格拉斯哥流浪❌
馬模2.5s❌
白蘭恩❌
奧特✅
落辛堡-1❌
落辛堡半大✅
曼聯❌
山度士✅
達拉斯❌
高登堡❌
黑根半大❌
黑根2.5/3細❌
殺黑達❌
利昂🥃🥃🥃
國米即場no goal(第4球)❌
魯賓卡山
卡山即場fg

快撚D俾個12碼黎

THZ

買左100蚊8.5s 角細練心

必中

主落喎

主定客

哩排d 角大咁難開

收到

客 果下以為入左 原來網側

9.5B邊有可能刷到呀😣

真？

主拎番個BEAT

刷角未

好撚暈 同哂d燈西同路

買角細定角大好

對唔住

希望D燈連半格都冇 咁我就唔會輸半

跟曹操 兩邊岀晒

細

我買左大

企得好硬

查查唔好頹住

咩硬

好

S

碌鳩

跌去7。5未

44' 主GOAL OK?

1.(瑞超）佐加2.5大 ✅
2.（歐冠） 巴黎聖日耳曼 2.5/3✅半格
3.（澳職）威靈頓鳳凰 1.5/2 大✅全格
4.（西乙）赫羅納1.5/2 大😿 0：1
5.（歐冠）馬體會 1.5大✅
6.（韓職）斧山偶像 2.5大😿 1：1
7.（日職）仙台維加泰1.5/2大😿 0：0
8.（墨西聯）蒙特雷1.5/2大✅半格
9.（日職）櫪木2/2.5 大😿 0：0
10.（日職）神船3.5/4大 ✅半格
11.（比甲）安特2.5/3 大✅半格
12.（巴甲）明尼 0.5/1 大✅全格
13.（巴甲）華雷根2.5/3大✅全格
14.（蘇超）格拉斯哥1.5大😿 0：0
15.（西乙）赫羅納 3.5/4大😿 1：2
16.（西乙）赫羅納 2.5/3大✅半格
17.（歐霸）曼聯2.5大✅
18.（巴甲）巴希亞2/2.5大✅
19.（西乙）拉戈大0.5/1大✅半格
20.（西乙）拉戈1.5/2大😿 0：1
21.（墨西聯）CF美洲 2.5大✅
22.（美職）Fc達拉斯1.5/2 大😿 0：0
23.（瑞超）諾高平2.5/3 大✅全格
24.（瑞超）天狼星2.5/3 大✅半格
25.（挪超）史達2.5/3 大✅半格
26.(歐霸）國米2.5/3 大✅全格
27.（墨西聯）利昂2.5/3大✅半格

淨係玩大細波 岩晒我

太好啦 愈黎愈多手腳追擊呢條撚樣
曹操正撚樣 死乞E

想買9.5s快刷多角比我入

屌 真係十分鐘就一個角 岩岩好

唔好咁 人地起碼有研究下左出水既

9角完

仆街狗會而家入即場角咁慢

開口中呀你

邊有可能5分鐘1個角呀😫

買左8.5S

我都有

又玩0:0

落馬會派定隊

叫人donate佢就叻 佢個爐出水2邊都要哂喎。。。

又要等

入錢

排隊入錢

師兄donate咗未？

呢場點睇?想入1.5b

9.5s冰

客啲攻勢仲入肉啲

落 但唔出波 落到去都係回傳
第2個角都係主隊玩波踢中客先有角

然後話自己唔會再叫人donate 不過班兄弟要咁做唔會阻
話你呀曹操

有d咁既事?

客隊個教練成個爛仔肥佬咁

頂住啊

人地個爐黎 我開心share咋

想知半和係咪當cash得

要求取消底線

0:0cashed

要左細 有緣再同路

自己岀主 軍師岀客 中咗又可以叫donate

完場又可以入list 輕鬆提高勝率 又可以叫人donate

主落飛

主比人禁屌

點買角

Exact7ly

33333

3C

痴撚線 客球球都穿到差d12m

冰角未

On9

埸波好悶

呢個又真 好似見過佢一次出撚完d水 話中唔中都唔放入list 點知最後中左又開左個list

VAR

呀8.5S爆硬

客var 12m

Var 12m

封乜鳩 買緊1.5大

Var ed no 12m

無俾到

屌 殺鳩我半主

Good

3c going on

要嬴 唔想輸半

444444

我都買咗

Buy what

等你

魯芬禁住屌

55555

咁都有4角 角球好難買

一入8.5 s 兩分鐘 2c

555555

仆街馬會150蚊都呃

你自己睇下啦 下場fc坦都係2邊要哂
勝率係100% 又可以叫人donate了

快刷多5隻

5c

5了 唔難

刷角入球

角大易鳩到

邊有可能見到連C呀😩

角大輕輕鬆鬆

卡山

主fg 1.5大

9.5s 1.9
8.5s 2.1

穩gel

差5角

和波易到

行開一陣就5c

Ok 你收聲

8.5-9.5好撚穩

完

屌 入波未

半大黨死撚哂

11.5s 我就唔加注
但未入貨既，係好機會入貨

大家仲記唔記得今朝 7c冰足40分鐘完場

半主快

記得，55mins 7c到完場

8.5S頂咗45分鐘

佢食c 冇計

角未

半主！

卡山快入

PCF 快入

PFC

Kfc

psg快入

半場8C邊有可能呀😩

半和

屌你老母單刀唔入！！

主單刀唔入

66

屌你老母呀！！！

刷撚夠未呀屌你老母臭西

66666-4

單刀。。。

....單到玩野

又反手gel

刷角先有波入

7ccc

77777

8.5S上緊ifc

個22號單刀唔入

屌唔係掛 單刀唔入

角變12M 未

主單刀都唔入。。

半7全7，同今朝1樣

仲刷丫拿
刷刷刷刷你老味屌你老母

...角大又贏

-3c

今朝半4全7

如果半9，轉買角大

屌 買三格角好過買半主

半7全8好嘛

一樣，全7啦

-3唔該

會唔會半場9c

半場1球救下賭仔唔該

跟左

9C邊有可能半場出到尼呀😩

入唔入12.5s好

米反手啦

9.5b gel得弓弓

跟左貓蛇買11.5角細
瀨屎中

半場1球啦心很累

點補

差啲啲8c

賽事腰斬 10 2 100

想提下角細手足
IFC 8號風球唔開的

大佬你個名

半場比1球啦大佬

咪再賭啦

我想講 睇live 假撚到
單刀唔入 有得射又傳

0:0 cashed

想入12.5

買錯0:1波膽...

改名做 要追數啊（角大）

祝羊

半場是但1隊入1粒先唔該

要唔要12.5s好

咩料 無喇喇7角

魯賓山渣雞黎？

買左先啦

細同大都唔洗買 屌

下次唔會再賭半場主客

屌你老味一粒都冇

1001

開波買角細 就爆爆爆
補你角大 同我停 屌你老母

半和易撚到 又羊5000